RCOMP 2021-2022 Project - Sprint 1 - Member 1210829 folder
===========================================
Outlets:79

No piso 0 irá existir 5 routers posicionados estrategicamente de maneira a existir WI-FI em todo o piso 0.
No piso 0 também existe um bastidor com 2 patch panels de 48 portas para o cobre, 2 switchs de 48 portas, 1 patch panel de 24 portas para fibra com 1 switch de 20 portas.
Existe apenas uma caixa pois utilizei uma esteira técnica com cerca 50m que permite que os cabos do piso 0 possam passar para o piso 1, essa esteira chega a todas as salas.
No piso 1 irá existir 4 routers que estão também posicionados de maneira a que todo o piso esteja coberto por WI-FI.
Em ambos os pisos foram utilizados os fios de cobre Cat-6.
Tamanho de bastidor em U:

2 patch panel de cobre de 48 portas-4U

2 switch de cobre de 48 portas-4U

1 patch panel de fibra de 24 portas-1U

1 switch  de fibra de 20 portas-1U


Total:10U


Inventário do Edificio 5:


1 bastidor de 15U

2 patch panel de cobre de 48 portas

2 switch de cobre de 48 portas

1 patch panel de fibra de 24 portas

1 switch  de fibra de 20 portas

3173 metros de cabo CAT6

79 outlets

173 metros de fibra ótica

50.33 metros de esteira tecnica

177 metros de calha



